g持南亞大哥嘅入來

支持嘅就放底正底唔洗講野

無人？？

支持，可惜他應該不會中文和連登。

平日見到又溝通唔到。

有冇人知加油點講？